感冒最煩一定係啲鼻涕

杰撚到仆街，特別係就嚟清感冒嗰陣，勁多鼻屎